[救命]PS3 display 問題

我部ps3駁1080p電腦mon嘅時候
出xmb係高清嘅1080p
玩gt5/6，mgs4都係出1080p
但係玩gta4/ cod 就會變返矇查查嘅1080i/720p
但係xmb menu 已經uncheck咗720p/1080i
但係攞部ps3出廳駁大電視玩gta4就出到1080p

有冇人可以幫下我
究竟係邊度有問題

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足